# b3-c2-jenkins-nebout-traimond

## Intro

Il s'agit de l'intégration continu du projet de tests unitaires réalisé en javascript. Nous avons utilisés le runner de gitlab et l'image docker node:18-alpine. 